其實點解警察打得咁落力？

明明條條例係影響緊全香港市民
警察都唔例外

但點解佢會覺得示威者係針對佢地而走出黎示威？
當然唔排除有小部分係純粹係想出風頭 想打警察

係佢地真係無腦諗唔明定係點？
係咪完全無辦法令佢地明白

個個都殺紅左眼見人就打 真係見到都好心痛

利申黑警死全家

普通人唔會亂打人
因為怕坐監
但佢地打人無後果

成班毅進仔，書又讀唔成，唯有當差，主人俾飽飯你食，咪乖乖地聽話囉。出面既工點會俾成兩皮幾野請班毅進仔?

因為佢地係畜牲

人同獸之分就係有無良知，可見佢地並唔算人

就係因為想打

好多原因加加埋埋
1 紀律部隊本身就好強調服從。
2 學堂洗腦。
3 好仔唔當差，唔係全部，但好大部分作為一個人，本身就係比較低質。
4 無後果要理，幾年前朱經緯有罪，一樣繼續咬長糧；暗角打鑊七黑警，有人科水幫手打官司，又有安家費。當時非法使用暴力嘅遠比呢8個黑警多，但面對審訊嘅係極少。
5 心理質素差，面對群眾感到驚恐。驚恐下變得暴力係好常見嘅，好多人見到小昆蟲驚恐同時要殺死小昆蟲。

佢哋無腦

畜牲黎

論四端 其中幾句

無惻隱之心，非人也；
無羞惡之心，非人也；
無辭讓之心，非人也；
無是非之心，非人也。
惻隱之心，仁之端也；
羞惡之心，義之端也；
辭讓之心，禮之端也；
是非之心，智之端也。

依家話俾你聽佢地唔係人

因為七警同朱經緯單案入罪，佔中班人又輕判，警察怨氣好大。今次有機會仲唔出力打咩。

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問食住花生睇兒登(會員#225760)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?